財經法情：輝山乳業擔保人被追2.33億元 (18:44)

【東網專訊】為輝山乳業(06863)貸款出任擔保人的4家公司，遭恒生銀行入稟香港高等法院興訟追還約2.33億港元。

4名被告公司是中國輝山乳業控股(香港)、China Huishan Dairy Investments International Ltd.、China Huishan Dairy Holdings International Ltd.，以及Upking Holdings Ltd.。

入稟狀指，欠款源於2015年10月簽立的財務安排協議，當中輝山乳業為借款人，4名被告為擔保人。恒生現追討未還債款約2,966萬美元及利息約24.3萬美元，合共折合約2.33億港元。

傳訊令編號：HCA2924/2017

中國人都唔敢飲中國地獄鬼國出產嘅牛奶產品！

邊有錢還債！

中國人口裹說著美國人的不是，身體腳編編購買最多美國出產的美鑽臣奶粉！

中國人嘅身體特別誠實！